★根據政府數字，露宿者數目較2013年增長4成 快餐店露宿者較13年增長5.7倍

在立法會福利事務委員會上，社區組織協會的代表表示，根據政府數字，露宿者的最新數目較2013年增長4成，而協會去年底所做的統計發現，24小時快餐店露宿者約有384人，較13年增長達5.7倍，質疑政府的服務及配套不足，難以幫助露宿者。

街工的梁耀忠質疑，政府無針對解決露宿者問題，擔心會出現年輕化、女性化的情況。

社署副署長彭潔玲表示，現時露宿者宿位使用率約為8成左右，如果宿位不足以應付，政府會再檢視規劃情況。她又說，露宿者問題涉及跨局跨部門，社署會繼續與其他部門處理跟進。

彭潔玲又指，快餐店的露宿者增加，可能反映街上的露宿者減少，又指部分露宿者因天熱而到有冷氣的快餐店過夜。

加左你未

公屋+綜援=winner

x2

女性化

屌你港奸忠, 訓街男性化唔洗正視? 講得女性化姐係家下好多男人訓街.
你老豆係狗訓街就得, 其他男人唔係呀撚屌

水管屋

你估水管屋唁收錢咩

訓水管屋中間條隙縫